［投完票揮手區］

投完，今次好多人

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投完！
岀去食個早餐再訓過

踢走建制
保皇死全家

從未見過一早咁多人就排晒長龍投票，香港人勁！